Title: Galería de fotos del Partido por la Paz
Date: 2015-04-11 16:46
Author: CtgAdm
Category: Fotografia, Paz
Tags: 9 de abril, dieg o maraona, futbol, maradona, Partido por la Paz, paz
Slug: galeria-de-fotos-del-partido-por-la-paz
Status: published

La jornada deportiva se llevó a cabo el 10 de abril del 2015, en el marco de la conmemoración del 9 de abril y la Cumbre de Arte y Cultura para la Paz.

\
